究竟東方賣咩維生？

呢個年代行經已經冇咩人買報紙
一日都唔知有冇賣過百份
點解仲生存到

賣XX

賣麵粉